# README. #

### Выпускная квалификационная работа ###

* Проект выполнен на `Open Server 5.2.2` 
* Требуется скачать проект в папку `domains` 
* Использовалась конфигурация `Open Server`: `Apache 2.4`, `PHP 5.5`, `MySQL-5.6` 
* Для работы необходимо установить `Composer` и зависимости из файла `composer.json` 
* База данных проекта находиться в корневом каталоге в файле `eldrive33.final.sql`